Chrome(一早)已成為互聯網上嘅Microsoft......

越嚟越多人唔妥佢, e.g.
13 reasons not to use Chrome()

Chrome is Not the Standard()

唔知身為連登仔嘅你點睇?
(P.S. 我就冇乜所謂, 唔係獨大到會一嘢消滅晒其他competitors, 用家仍然有得選擇佢地自己嘅favourite browser(s)就OK! )

你fork IE 同 edge 黎睇下先

除左chrome諗唔到有咩browser好用

我係只佢個market share咋, 唔好諗錯隔離!

firefox好快

Brave 👍

Brave又咪係chromium-baesd

見到edge為左快過chrome而乜都唔support, 我語而不笑

百貨應百客
大把人用browser冇咩要求
Android default 用chrome ，常用網站support Chrome, 之後就唔會轉其他 browser

Mac 用safari

已轉firefox

耗電同Memory真係一個問題
不過佢算係最流暢同HTML支援得最好嗰個

利申：用緊safari

我用mac 都唔用safari

用 firefox, chromium

Vivaldi
好似都係 chrome based

用開FF
CHROME 個BOOKMARK 冇得固定左邊
MACBOOK 黎講用好多電
所以一直冇用

其實SAFARI 喺MAC黎講係最好用
同ICLOUD 好夾
講速度亦唔慢

Plugin唔夠

唯一優點重用到SLIVERLIGHT
新版FF 同CHROME 收哂皮